《虛構政府》項目測試議題，《虛構警隊》

繼前文論及關於《虛構政府》的可能性

試試引起一下大家比較喜聞樂見的警隊議題
如果重新建設一個警隊，它應該是怎樣的？

原文：

先整理了部分警隊特徵以及歷史遺留的問題，當然並不完全啦，如果一個人做完所有野就會俾人一種已經完成品的錯覺，但當中絕對會有錯誤，又因爲完成品的錯覺而令人忽略了當中的謬誤，所以不如將半成品拿出來俾大家討論、修改、完善，結果可能更好。

如果國安法判定呢個唔講得，記得提我收皮，費事我仲傻更更繼續講呢D俾人拉